持刀砍背解女感情糾葛 色狼扮乩童性侵女子判4年

黃男假扮乩童性侵女網友，遭判刑4年。示意圖。
圖片來源 : 蘋果新聞網
新竹一名黃姓色男去年得知26歲女子情路不順，與男友鬧分手，色男假借幫她算命做法解決感情事，除亮出槍枝照片外，軟硬兼施要求女子允諾只能讓他摸身體，且不能離開否則厄運臨身，女子受騙去找黃男，黃男拿著骷髏頭模型，誆她阿修羅上身，並拿西瓜刀砍後背做法，事後女子遭黃帶去房間性侵得逞。由於被害女鬱悶不已，遭其男友察覺才發現女友遭狼性侵。雖黃否認犯行，還瞎扯女子主動拉他摸其下體，但女子指證歷歷，前後一致，認定他犯強制性交罪判刑4年。

新竹法官認定黃男辯詞不可採，認定黃男犯行。資料照片
圖片來源 : 蘋果新聞網

判決指出，26歲的林女與高姓男友感情觸礁，讓她相當傷心，林女為了想挽回男友，經常向45歲的黃姓男子討教男女相處之道。沒想到，黃男竟單戀林女，大膽示愛卻遭林女拒絕。對林女對高男一往情深，黃男相當吃醋，傳一張槍枝照片及簡訊給林女「再下禮拜六沒來單純找我聊聊天呀！我會請小高吃子彈呀！信不信隨妳想」、「超過18、19日！我就動手了呀！我每天出門都有3位小弟跟著呀！」並向她保證不會越矩。

林女去年2月某晚到黃男住處聊天，沒想到黃男竟拿出黑色骷顱人頭，並用西瓜刀砍背後，表示自已是阿修羅鬼神上身，還妄言「如果達成的話，林女的胸部及下體不能讓第三人碰觸，僅給黃男碰觸，就可協助處理這對男女的相處問題及算命。」如果想要解除合約，需與黃男發生性行為，且當日需在該處留宿，才能避免厄運，2人隨即就林女與男友間的相處問題進行商討及算命。

當晚黃男帶著林女外出宵夜，並回到住處，黃妻發現丈夫與林女同處一室，即與丈夫吵架，並發生肢體衝突憤而離去。黃男見妻離去，竟心生歹念伸狼爪強襲林女胸部遭拒且推開，嗆「剛才已達成胸部及私處不讓第三人碰觸，僅給他碰觸的約定，如果離去會有厄運被鬼神懲罰。」

林女思及與男友相處不睦，陷入非理性求助法術徬徨無助，才任其擺布，遭到對方性侵得逞。事後，林女擔心名節受損及男友感受，鬱悶不樂，經高男發現質問才發現女友遭黃男性侵，帶著林女到醫院驗傷，控告黃男性侵。

不過，黃男在警詢、偵訊及法院審理時，辯詞反覆，一度供稱2人並沒有發生性關係，是林女主動摸其下體，事後又坦承有發生性關係，供詞前後不一。他辯稱，遭控性侵，是泯滅人性之舉，若是無中生有誣指2人是合意發生性關係，照理來說被口應很錯愕且痛心憤怒，應會極力澄清悍衛清白，主動交待所有合意性交的過程，但他卻反覆不一，供詞難以採信。

法官認，案發前被告女與黃男並算熟識，案發當天只是見過2次面，2人也無夙怨，不可能不惜以設計被告為目的，羅織被害情節而與被告對簿公堂，一再接受司法機關訊問，造成名譽受損，也背負親友對她的異樣眼光，加上林女也願負偽證之刑責，且清楚交待過程，指證歷歷，認定被害女證詞可採，黃男犯強制性交罪。

法官認，黃男假借鬼神厄運算命之名，利用林女與男友感情觸礁，陷入非理性求助法術，誆騙對方，並協議如果黃男幫她解決與男友問題，胸部及下體不能讓第3人碰觸，只能讓黃男碰，若離開就會厄運來臨被鬼神懲罰，再藉機性侵對方，是犯違背被害人意願強制性交罪。

法官審酌，被告5年內再犯重罪，屬累犯，依法應加重刑責，且被告為滿足個人性慾，漠視他人性自主權性侵被害人，造成被害女心理陰影，危害身心，同時考量被告在審理時飾飼狡辯否認犯行，無悔意，因此依強制性交罪判刑4年。（突發中心楊勝裕／新竹報導）